谷草難跑定係田草難跑

D人成日話谷草低一班層次 田草先係高手對決
但次次谷草都爆冷多 好多高質馬去到谷草都發揮唔到
反而田草最正路 經常開大熱

谷草難啲